你估市民好想衝？你班警察封晒所有路無得走先搞到民怨

有因必有果